有無啲咩可以俾班細膽嘅和理非

有班和理非唔敢跳閘 →
唔敢塞鐵 →

連儂牆

this

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

每人比每月比三千，
請被補手足做文宣